不攻自破 夢裡有話兒

有種身分叫和理非，沒有一種職業叫勇武。大家可唔可以唔好咁自私，前線都係人，佢地都有自己既生活，不過佢地選擇暫時犧牲自己既時間家庭事業學業生活未來，佢地唔係24小時standby等你地有日想衝就衝。成日話留力不被捕不送頭不受傷不衝突，講講下呢幾個不好似變左呢個運動既目的，你地係咪和平上腦？每次完左無事就好似成功左咁，五大訴求去左邊到？ 你可以話前線就係咁多人 ，捉一個少一個，後面班人會驚左唔敢上。但我想講前線都係人，都要回歸反自己既生活，你咁拖落去，衰既機會仲大。因為你係和理非，所以你就可以好似睇戲咁睇，點解勇武就一定係勇武，點解唔可以係你，佢地無欠你，係你欠佢地，佢地唔係老奉要咁做。然後你一句撻落黎就指指點點，一有咩事就話一早叫左班人唔好咁唔好衝，輸打贏要，當勇武無哂既時候就一句噢，咁都無辦法，盡左力，無咩事我返工先，我有負擔，抗爭，不了。可唔可以唔好咁自私，你地既生活就係生活？ 一句唔好屌自己人要屌都留返屌d狗，一句野令自己陷於不敗之地，係咪代表你講咩做咩都唔洗負責，被人屌兩屌就退出抗爭，你有無咁心血少？
八一八個目的變左展示自己有幾和平理性比唔知邊個睇，而唔係五大訴求，你地對唔對得住班前線，比人拉左，受左傷，死左既人。 邊有革命唔流血無衝突對社會運作無影響。事實一次又一次證明無論幾多百萬人遊行集會政府都唔會回應我地，因為件事根本傷唔到個政府分文，點解d人仲覺得八一八好勁好成功咁，仲話咩同勇武不割蓆，示威者係金鐘留耐少少你地都屌哂鬼咁，仲話和理非完定死線升級，升條鐵咩。咁多次武力衝擊既有真係升級到咩，防力就有升級左少少。成日話勇武衝衝子，我睇落係守守子。你可以話香港人對抗爭接受既程度低，但係係咪每做完一次升級衝擊就要做反場和理非遊行拉反所謂中立淺黄藍既民意？我地真係無咁多時間。民意代表咩？兩三個月既時間，無盡既事件，要歸邊既都歸左邊。仲以為今次有一百七十萬人和理非好勁，自我感覺咁良好咁樂觀，吹左幾次鷄都保持都個人數個民意，之後想用和平方式解決問題，我想講你等到2047年政府都唔會回應到你，然後大家就不了了之，另呢一個龐大數量既人數亦都係下次遊行比左好大既壓力。
最後，其實大家可唔可以思考多一d?點解大家既思想好似開始被文宣渲染左咁，想法一致化左咁？睇到一兩個文宣話咁就應該係咁。文宣的確幫左呢個運動好多，但係咁落去無自己既思考，文宣表達左咩訊息就照單全收，話呢個時候要休息留力就休息留力，要點點點就點點點，咁樣同被人洗腦無分別。要記住文宣係有主觀成分既宣傳，係用文字拉攏人心，我唔係話文宣有害，但係會有偏頗，但係如果大家保持唔到自己既思考，文宣可能係呢個運動既開始亦都係失敗既最大原因。
大家可唔可以話俾我知其實好多人都唔係我所講咁？
共勉之。

推

推2

推3